[ 又係蝻亞人 ] 尖嘴街頭搶2000萬元 警美孚橋拉人

上午11時半，一名年約40歲的男子，行經尖沙咀加拿分道4B-6H號集友大廈外，被7名賊人包圍，搶去他一個行李篋。消息稱，行李篋內戴有總值2000萬港元的外幣。事主前額受傷，報警後送院。

據了解，今早11時許，5名事主由重慶大廈一間找換店用兩個拖篋運送外幣到加拿芬道一間銀行，其間被7至8名非華裔男子截劫，拳打腳踢並搶走兩箱外幣，並乘坐一輛7人車逃去。西九龍衝鋒隊立即進行「捷進行動」，並在美孚截停在逃車輛及拘捕3名男子，同時起回兩個拖篋。

屌你老味，而家啲媒體全部都用非華裔嚟報導啲蝻亞

下次不如用地球人嚟形容算啦

想問好耐，照計d南亞仔唔會成日收倒呢d風，應該有人主使？但點確保班南亞仔唔走佬？

找換店成日都要入數 成個尖沙嘴都過百間
逢星期幾入數
邊個職員負責入數
用咩路線去邊間分行

計好數咪出手
你堂南亞仔自己唔識食大茶飯咩

唔怪得個面街頭街尾總有一兩個蝻，
其實一直都諗點解街頭街尾成日都有d南亞人企係到，一直都以為黑社會搵人睇住條街

拎住把槍不如直接開槍殺哂佢哋 子彈錢我出喇

子彈稅

20M 周圍行

冇所謂啦 殺哂全香港啲蝻 重慶大廈咪用C4

元朗夜晚狙擊槍上支夜視一隻隻爆頭

岩岩經過完美孚橋
往荔景方向勁塞車
有拎住雷明登既差佬

係重慶大廈拎錢，ON9仔到

點解咁得閒起個朵
遲D係咪查身份證 抄牌都有朵

唔知以為葉繼歡返出黎犯案

3億YEN

點解2000萬都唔搵解款公司帶

一條友拎，笑撚到

2000萬人民幣黑錢，唔知解款公司受唔受？

一定有鬼啦

YEN黎架喎

【巨款劫案●獨家片】尖嘴街頭搶3億Yen 警美孚橋拉人